去戲院食完爆谷唔自己扔番個d人同大陸人其實無分別

屌
自己無手無腳咩
雖然你係係個到買
但係唔代表你唔洗自己扔番囉
比少少公德心好無？
戲院職員又要自己清潔番
又加重人地工作負擔
連少少文明行為都無
其實真係同大陸人無分別
等睇有人話人工包埋，
咁掃街姐姐人工夠包掃垃圾啦
你係咪又要亂扔垃圾呀？

樓主做戲院？見你好多po都講戲院

讚成，就算約定俗成，都應該自己扔
我食茶餐廳老麥，都拎埋返啲餐具入廚房先走
留名等睇幫人扔會搞到人無咗份工

清潔班友有出糧架

唔見你周街柯尿既
照你咁講 起個廁所比你
你都唔會入去柯架啦

遠不及帶街邊野入去食既人咁支那種

咪就係
比錢入去 仲要幫你手清潔

你死啦 兒登仔係支持自己帶食物入去 係理所當然

你一下子講要帶返野走咁高級 佢地思維跟唔上架喎

賣得咁貴 唔使畀啲嘢戲院員工做返?

話賣得貴自己帶野食入去又唔自己扔個d 呢

幾十蚊張飛又幾十蚊劉備
你幾十蚊人工，行行企企吹下水蛇王，全日任睇又凉冷氣，叫你掉下姐，好難為你咩？

個d野食咁貴 又唔包埋清潔
咁因咩原因收咁貴

搞手求打和

有人洗廁所架on9仔

睇完呢個post都知香港西客真係世界級

乜收咁貴唔包埋清潔個小小野架咩？

遲下去餐廳袋野唔執手尾都比人屌，仲要比人收加一

上次帶左雞記大桶裝，
一個食哂添，
多謝樓主清垃圾

唔好話啲5毛踩港又盛
跟本好多香港人啲道德觀念同大陸人冇分別